[LING U]嶺南大學討論區(8)我係話99年都係垃圾

朋友，jupas就好蠢既，你擺左咩choice佢就以為你就想讀，你想讀而又讀到唔通佢唔咪比你讀咩？ 但真係世事如棋獲獲甘，佢點知有人擺左又唔想讀咁古惑又聰明？

我見你相貌堂堂一表人才雙目清明額頭隱隱有一股靈氣流出，連JUPAS都比你FAKE埋，睇極你個樣都覺得你係兒孫滿堂壽終正寢果批，正所謂塵歸塵土歸土，你歸宿唔係薄扶林馬尿水（馬料水），都係西貢九龍塘啦，駛乜日日咁委屈坐西鐵返屯門？咁所以呢，小弟不才，指條明路比你行，過幾日reg day呢，考慮到擺明唔要OFFER又係串咀D既，你扮肚痛哎哎呀呀黎唔到啦，讓返個offer比有需要既人，無謂死人霸生地，下年你開開心心入三大擺兩圍我實第一個帶齊人情食你餐飯，今年等其他NO OFFER同學有機唔駛做無主孤魂，係咪一家便宜兩家著先？

係度溫馨提示你明年請早，再預祝你下年成功！ ^^

岩岩開錯(7)
自膠

講起波餅 諗起某呵啲女無波都要派

無人?

1

2

3

4

我成日都覺得D人笑9紅呵收埋個肥庄員係On9
如果真係有心收埋既你連佢人都見唔到啦

可能係數數下見唔到個肥既呢
你知啦肥婆咁大份咁搶眼

Laughed

唔同人有唔同工作崗位姐 咁都有得笑

成個post烏煙瘴氣, 當FM白痴

忙住開片鬼得閑理佢

肥婆咁大份點收呀 係咪佢唔想做庄務哩埋咋

一見到推爆成個post都無FM就唔見哂人
無人陪我傾計了

hall e有無靚女

Agger 嚇走曬d fm

有咩呵會無靚女呀
BTW銀行夠多錢啦

reject曬offer

所以話99年都係垃圾 咁就嚇走哂

唔大戰邊有野睇 冇野睇邊有人入黎呀

有錢可以去wjy幫襯下呵雞

利申見過 好pure好true

唔收錢架喎人地
BTW有無FB篇野 想笑多次

唱到人地走 好傷心

比較想知有邊D local食過條女

走去邊

摩牙

有無圖？？

無讀啦 唔合去邊

點解靚女都要去做雞呀

唔通肥矮毒柒做雞?

佢唔係year3架咋咩

已經冇fm

食緊花生

踢左啦比人...搞到咁大仲唔收佢皮咩
如果咁都唔走就一定係漢仔都

已grad想知咩事 more

真係因為做呵雞比人踢咩

yes

有條女做免費雞 local洋腸都有得上
比rmmate踢爆 搞大左件事 依家比人踢左出校好似

邊個 俾d提示
英文名咩字頭？

留名

學校唔比扑野架？

唔知佢英文名

中文名疊字？小X？阿X？
好想知喎咁爆 做乜咁快走 益下我呢d毒撚嘛

好似係唔比
就算比都唔係咁樣做免費雞都得啦下話...

冇明文規定
有一條講
宿生嚴禁在宿舍做愛咁咩

大把人係呵扑

比咁免費就無問題啦

可能唔係話唔比做愛 係話唔比做D不道德野掛

咁用咩理由踢佢

拋個身出黎做咁豁達都要踢出校

在11點後發出嘈音

做福嶺南莘莘學子

咁賞心悅目既嘈音邊個投訴

roommate

屌 仆街仔

真係踢左
以為最多都係潛姐

紅呵有神偷係咪真

免費雞仲係唔係雞

More

又黎 上次講到佢收埋左死亡筆記

聽聞近排單心臟麻痺係佢做

免費雞都要高質先食得落既 呵雞最正

呢個真 呵正

住紅呵真係買個夾萬先得

Ching知啲野？ 試過？定又鳩做人呀

大家呵人 食過邊個 心照啦

樓上咁大反應 係咪講中左呀

屌你個名

下個Sem take左你既科

想問ling u英文hd好唔好？有冇伏？易唔易升返上ugc？

識貨

wjy呢隻高質架喎

有無名先？比個字頭

等爛grade

估唔到紅hall變成咁
當年我住個陣從來都唔鎖門

有一個老鼠就可以毀全家
btw拉左條友未

仲成日見到佢係嶺南出沒

聽聞坐緊監

咁偷野咩呵都有既

對比之下 強姦案爆啲

又提 你估hall c真係個個強姦犯咩

睇黎有花生
爆多啲黎聽聽

呃蝦條姐
呃唔成咁解

條友成日周圍食女

咁呵又全部都係賊咩
唔好再一碌鳩打一船人啦
搞到個post低質晒

hall c真係慘 強姦未遂係咁比人傳

fm bb 入到去真係要小心

成班冇論點就會開始一碌鳩

Hall c一直都無乜醜聞
今次真係名留青屎

想問學費幾月要交？
Ocamp有咩係一定要去

你估好似你地呵咁勁咩 可以中出即飛人

條女都係

10月好似係定9月
nso學校搞一定要去

唔去就會冇15分ilp追死人

Hall o 大o細o呢？
一個ocamp要幾錢？

強姦未遂都犯法架wor

咩係ilp

Hallo 一定去啦 識下同hall人
錢又唔定的 睇ocamp

你又知

道德撚真係好奇怪
post人地靚既圖又話無諗過人地感受
咁你地係咁講條囡比人女女女嗰陣
有無諗過人地感受呀？
你覺得人地想比人攞黎講
更企係道德高地唔該唔好彈出又彈入

姐係類似課外活動個d咁
唔夠分就grad唔到了

有無hall推介
性格唔摺 想又玩又讀

Thx Ching

咁入whc啦

傳得咁撚勁 點會唔知呀

自己行booth感受下啦 人地講都係假

Year3 fm 入到已經year3 啲人係咪會覺得玩得個兩年就唔會r我住hall 同埋讀書個邊 會唔會啲同學已經fd曬 有啲驚冇人同組做project

推介南宿，比較好玩d，9or10號自己行下booth感受下啦，唔好信哂post嘅野

講緊邊單

收得埋姐 上莊p 果班成日借酒抽女仔水, 今次終於揚左

識嘅就屌哂鬼
唔識嘅who fucking cares
道德撚個標準

所以要去玩ocamp 識下人
唔只得組仔女 仲有爸媽架嗎
同埋自己去睇booth
棟棟呵除左紫呵都一定歡迎你

係靚仔靚女既 呵實歡迎

唔會
Direct year 3多數玩得所以間間Hall都會搶
Group project就不嬲唔同fd一組是常識

諗下人地感受啦
唔好再派花生啦 事主會唔好受㗎
依個post淨係講下學業唱下校歌算啦

睇左你咁耐 作為呵打手都幾失敗
冇去上打手course學做打手

Group project記得搵gp mate前問撚清楚咩Hall
HALL A B blacklist ，
北宿 E F G H比較可靠
其他 JY CH C 同D就正正常常

利申:受害者

唔住呵一定要交證明?

Halo all

問人咩hall不如直接問人gpa

呵E F G H米又係辣殺 淨係識得上堂賣屎忽 做GP果陣分分鐘比人賣左都唔知

又一碌鳩

好來好去

入左A1 想係呢個po end

咩呵都有free rider 同 學霸
就好似咩區 都有有錢佬同窮撚
唔好咁幼稚啦

班Hall A B 打手上哂水
根本受過Free rider 傷害既都知大部分係南宿既A B Hall

大把hall ab過3啦on9

訓左冇睇
有呵同呵打手list未？

On 9，你肯定Hall A B有得同北宿比
你唔撚講唔過既都大把

最垃圾嘅打手就淨係識一碌鳩打一船人
影響哂成個討論 我夠識人hall a b 學霸 ef gh freeride啦 唔通我又話佢地成棟呵學霸同freeride咩

都唔晒list啦

咪撚理佢哋啦
hallb freerider死全家

想講嘅係唔好一碌鳩，北宿平均係高gpa事實黎

咁你都講得出
你呵定呵呀

仲要係呵P

有avg gpa
不如收皮先？
你地sell玩就玩啦
讀書唔係你地selling pt

你做過普查？
數據呢？
傻仔一個

Reg咩hall都好 就係唔好reg hall b

醒未呀 ching 入U 緊係享受hall life la 邊個真係認真讀書呀

咁Sorry囉，
次次撞到既都係A B Hall

成個post呢句最中肯 識人係hall b都咁話

有無獎學金既資料可以講下

冇 嶺南連登post邊會有學術討論

呵 真係唔好入 垃圾呵一幢

嶺南咁細 機會大把

之前同過某棟新宿人一齊做present
臨present做得3頁ppt 屌你老母

同意

估唔到一條問題搞到大家打交…sorry 點都好 唔該曬上面咁多位答我

到時email會有通知
你預gpa 3.3以上
3.5就最好

首要條件係咪要高GPA先

On Lun 9 , Warden Office有統計Hall 既宿生Gpa架
問下你個ST或者 Warden啦

gpa 定 cgpa？

正常嘅 唔洗sorry 睇得多連登po就知係平常事

唔洗自己apply?

你話有就有？
咁比份stat黎睇下

笑死 流彈射死fm

要講freerider 不如話唔好同啲上庄既人一組 hall庄 soc庄都係freeride 唔好再針對呵

佢真係衝出黎柒

自己google啦問

唔自己apply唔通送埋入口咩
u全部嘢都自己爭取or主動做ga啦

Halla尾三

咩hall包尾?

估計係呵

仲洗問，完美hall不解釋

Thx

Hall G 最高， Hall F定E第三 ，應該Hall H第二
頭一二名既Hall Avg GPA都過3,
Hall A B南宿就問返你個Warden啦，
廢時傷感情

其實Gpa有乜用
如果你成個傻仔咁高Gpa都無用
係醒既無hon都有人請

唔好再抵毀呵 住hall玩得開心 識到仔仔女女米夠

所以咪話南宿做咩學埋人sell讀書
你名正言順freeride人咪得

我上個sem 3.5 up no email wor ching

好似唔洗睇gpa
個個都會sd
係咪你miss左

又要sell玩 又要話讀得書
真係完美

入u仲諗讀書

其實一隻手掌就拍唔響 扮受害者扮得夠快
利申：唔識事主 但聽人講係咁

其實點解啲人話係佢做

可能話 唔好呀 唔好呀 跟住係到自己除衫
口裏說不

好似係條女係酒會後話一定要嗰個組爸送佢返房

咁北宿都又摺又要話自己chur啦
完美呵咁完美 咁講都正常

算啦男盜女娼
冇咩好拗

總之fm小心啲啦

摺/chur =\= 摺+chur
係咪冇讀cri think
當然唔排除有人咁完美嘅
不過係都係hallb

唔交錢就得

send咩黎先

有無ching 讀socsci拎個scholarship

你想知啲乜先?

email
上年好似有匯豐定唔知咩

有 識得呵有個大隻佬

紅呵大隻佬究竟有大隻 成日見你地講

通常幾時會有？

要CGPA
一個Sem gpa 3.5無用

有啲係ssc/faculty/hall會nom你上去
到award ceremony就會收到email話中左
有啲係email form比你 要自己報

HKSAR Jockey club HSBC 果啲都係mass email咁send
寫明條件(min cgpa etc.)
然後自己apply
冇記錯上年就9月定10月左右有
sar同jc 你一齊報嘅

HA咁撚多大隻佬你講邊個
FM無上莊
FM有上HA莊，FM有上soc莊
呢到都三個

唔記得講我final year

仲要三個都係socsci

有一個岩岩grad左架 做左tutor個個 成日j 佢 好想識佢

Danny？

讀歷史系既揮揮手

好似係 之前去gym room成日見到佢

danny ？
手臂粗過我大比

紅hall傳說黎wor

個陣知道佢係紅呵 心諗早知一早入紅呵就可以識到佢 可惜佢grad左

而家佢連tutor都無做了

唔係去左Hall G做tutor咩
上年Hall G有個tutor俾Warden quit左，
Danny轉左過去

上個Sem仲幫Hall G踢埋波

Hall G呢單野又係經典
難得新新宿會有新聞

其實我唔係咁大隻
唔好成日提我啦

兩個tutor大家唔妥大家，
一個上網寫衰對家寫到上新聞，
最尾穿左煲，寫人嗰個tutor 就俾人quit左
之後Danny仔就調左去Hall G做tutor了

Danny仔你叫架咩
Danny哥

Sorry 囉
佢真人真係好鬼Nice

入左lingu唔知揀咩hall好
想享受下hall life
本身中學都打開籃球想繼續打
但咁多棟唔知揀咩好

利申：真絲

留名等睇北宿打手叫你入北宿

咁南宿好d

利申: 新新宿

佢女朋友係咪完美呵

聽講做左HG tutor

Danny淫底btw

Danny 真係呵傳奇 25分first hon grad左做埋tutor 又大隻又好仔
真係搵唔到缺點

呵 運動正

記得有年紅呵女藍對唔知咩呵 兩隊都係咁俾人吹走步勁好笑

女籃完美hall獨大

我個個年代仲係hallf架wor
4個校長好記得

屌打錯

近幾年頭3都係b JY f

JY流川楓

足球下年一定係呵
有我點會輸

你好煩

煩咪唔好睇囉

hall 一年總共幾錢呀？？

一萬到

女籃既話b jy f
f>jy
b就真係不了
起碼都開心啲一大班人 b就女籃校隊小圈子

北宿最好呀嘛 知啦ching

唔係北宿最好 只係呵 最差

唔講唔知以為呵先係完美呵

Ching 又攻擊呵

如果份人比較靜 唔想參與太多體育活動
係咪hall e會比較好

但女籃b同f fd底黎架喎 打完波仲影相 小圈子?

北宿岩你

唔小心嗡錯圖

收到風條女中學神偷黎 原來淪落到要做g

大家講到呵咁完美 心癢癢的

你都幾唔小心喎

唔想參與太多 Hall E非常適合你
完全唔想參與 Hall G H for sure

Join下hall活動都叫無咁悶 無人迫你玩無人排你 北宿歡迎你

爛臭閪家吓有個有錢仔埋單
應該唔洗出來做

沒名姓巴打請問你係咪hallf然後你條女俾個完美呵食左

好 已決定北宿 謝謝各位巴絲

你估個個鍵騎咩

我絲打嚟

順便問下 如果一條友去reg day會唔會俾人笑

唔會啦
好多都一個人黎

好驚呀

唔會咁樣反而仲好

不過年年都嚇走唔少fm係真

唔駛咁快決定
到時自己睇啦

唔夠呵 完美

呵莊定Tutor？

帶家長去

答你後面個條，會啊，咁人地一早識咁一定一組架啦，你自己social啲問下可唔可以一齊囉

你係咪佢rmate

喵

唔係
佢地好大仇

呵先係最完美 呵不了

中心
北宿仔核突到
Hf對上一次拎籃球冠軍都係請左幾個asso加一鬼佬

上youtube有條片lu各hall歧視柒頭招生
好撚黑暗

btw求摺得嚟又大家庭又多柒頭嘅hall
10間總有一個岩我嘅
比d推介

社會縮影

Reporting day睇

博愛堂

都係行hall booth自己感受喇

又唔係話自己chur 又唔係話自己拎冠 講下打籃球你又要屌係咪傻撚咗呀

有無socsci人講下呢一份

大學生

year1 fm要讀曬四個intro econ soci poli psycho先簡major socsci讀書人唔多 可能你勤力少少就可以過3屌打人
econ Gary is the best

Ching有無tg 方唔方便聯絡你 因為有d core想問

呵打手
周圍扮呵
又Desell晒其餘南北宿
睇怕呵要reg爆了

成個post 最醒係你啦

難得停左
巴打又引戰

得Eco叫做好少少 八大排第三

我一上水就無野睇

Id: lingnanjj
盡答

咁勁嫁原來

Warden Office啊
四間北宿其中起碼有兩間，
WARDEN係會通知返宿生嗰一年既Hall gpa排位

有冇大佬知9號10號reporting day
幾點開始

屌咁計
翻譯八大第一

我只係個新新宿既廢青

我個日做helper就9-5

辛苦過返工

中學出曬名 聽人講好似搞到要報警
同班好多中過招好唔gur佢咁上下啦

fm如果唔想太chur又想大家庭 有班frd得閒玩下可以黎新宿

咦點解我收到email 話係11號

多謝ching

其實係 仲要食富泰d垃圾

Btw佢連衫都要偷真係好撚cheap
有冇人知佢去英國張機票用咩換返黎

打飛機姐
學生質素係不可逆轉既因素
不過相對上，Lingu文科無商科同Soc sci咁
同其他U差咁距咁遠

不要再說了
諗起開學

ching唔返去做helper?

係啊
postgrad排名黎
完全唔關undergrad事
不過如果真心求學問
咁代表質素唔會差

要返工做狗

射波啦 番去昅女

返去揀組仔女啦

希望d靚仔唔好去曬南宿

因為想做佢 鬼叫佢得罪完美呵既人

9

唔好講到得呵唔鍾意佢先 北宿米又係攞佢黎做9呵

唔洗咁早黎啦

lingu 有好多機會exchange?
可以去邊?
船難唔難拎
文研

嶺大機會比其他U多, 肯付出就有

唔想追post
話說今日先知呵hall camp用dse做theme 成個hall camp都提起fm傷心事

有無相先

多呀 上LU個網有得睇去邊
Scholar好似過三就有

咩theme咁怪

呵出嚟解釋下

笑死
去喪禮結婚咁

Lingu exchange比例係八大最高，八成人可以去到
每年都有一大堆位空左，因為Exchange 既位多過人報
大部分既門檻都唔高
唔洗好似其他u咁爭餐死，幾乎唔需要爭(但某兩三個熱門地點可能要爭下咁)

船方面，其實無話非常難，
因為Lingu人少，相對上會比其他u少競爭，
不過一定要付出

過3就有10000了最少，之前有d科好似Rim仲多

唔該哂ching

不過，如果要拎特登For exchange 既船
其實只要gpa 3.0就拎得，學校數據上一半人拎到
留意下oge or career service ，
海外既Summer intern or exchange ，過2.0就可以去到，
大部分計劃2.0-2.5都拎到全額資助，
同樣地，因為人少所以無咩競爭
可以去睇下

搭單問一問
Cgpa 2.5可以去到咩國家
利申：升year2，cg2.36

2.36就暑sem exchange算啦

2.5 去日韓台

台日好撚多人爭喎Ching

泰國囉

你一係year 3報，year 4第一個sem去啦，
拉返高少少先

識人2.5 去韓國
sor

Fm bb喊多幾錢重

98 retake fm報名
咁多ching有冇咩日子係要留意番？

9號10號 reporting day 睇你有無soc camp啦
然後18號好似係reg day 即係reg科 報hall camp果啲
NSO camp就23-25

對今年fm期望不大

咩係reporting day同nso camp
Soc camp又點join

覺得同98已經好大個gap 更可況99

Reporting day都係嚟報到下 填下入宿form 入成龍行hall booth 好似仲可以報埋soc camp
Nso係學校搞嘅camp 講埋啲正經嘢

你咩科先不過

Reporting day幾多點到最好

屌呀我個3得條毛…

其實幾點到都無咩所謂 執得靚靚仔 幾點到果日都大把人爭住幫你

睇返你個時段 不過多數都係晏晝先熱鬧

北宿啲友仔好撚圍威喂同仆街，某呵啲人仲好撚狗公

所有新生請注意
9-10號既Reporting Day
請大家記得帶:
1.筆
2.身分證
3.八達通
4.約1000現金（方便報oday or ocamp)
5.所有學校要求你帶既文件

交通：
請坐西鐵線到兆康站，
再係出口轉乘K51巴士（八達通免費轉乘）
*第一次去Lingu，唔建議行過去，可以坐K51係正門落，
唔好係西鐵站既嶺南大學出口出，係兆康巴士站
坐K51(往富泰）去Lingu

特別事項：
*BBA狗既Ocamp係不存在"因爲多人報得濟，
所以未必輪到你，要遲下抽籤一說"，
你聽到有help咁同你講，係你俾人reject左，
到佢地搵唔夠人就會call 返你有位了

*記得行完哂所有booth，臨走之前，
去你個系所屬既building 約見"Academic Advisor "
你去聽完講座就會知咩黎，
不過因為好多新生唔記得，所以係度提下各位

愈黎愈乖 又毒又摺
Fmbb用行動證明99年唔係垃圾啦

我睇jupas話好似要帶6000幾蚊住hall費？

建議freshman可以揀定心水幾個hall先
到時去到唔洗行晒 淨係行揀左個d就得
例如你想chur既就可以諗定南宿
想平衡就北宿 新宿
想摺足四年 淨讀書乜柒都唔做就GH

之前去東亞再交

Bba camp係真係會爆 百幾個位200幾個fm

我社科啊
有咩ocamp好去

學校camp咁正經係咪唔好去好

Btw我住西鐵沿線有冇呵住嫁？
住咩呵多女

有無例子 想聽多啲

住Hall 費應該係去東亞入，
你未知住邊個Hall係唔洗帶，因此收費唔同
要收錢既時候，學校會有email 通知你

sosci ocamp可以一戰
其實除左文院全部都玩得
學校CAMP一定要去! 有ILP15分!
到時行Booth睇下D現庄質素自行判決啦

問得住咩呵多女 入呵b啦你都係
如果唔係入其他呵只會比人講足4年

識親d北宿人都唔差 利申新宿

社科soc camp都玩得過嘅
嶺南四年兩宿 一定有得住
呵就睇你性格喎 嶺南就大把女啦

都要睇佢過唔過到關架 你知呵b有門檻架嘛

你係咪肥矮毒柒先?

呵b大把柒頭毒撚啦 200幾個型男俊女咩

講起狗公又諗起遠在新宿嘅槍哥

唔係上一年，唔會係呢一年
報考人數少左，大量first round reject offer，
得罪講句，放心今年一定夠位

個d係唔行booth比人random派入炸
如果唔係點會年年咁多位剩

direct人

其實我只係想揾啲女望下姐
我肥矮毒7黎，唔夠膽approach女嫁
Hall就唔好咁閪chur啦，比番啲時間温書做自己野咁，不過又唔好咁摺啦
有冇好介紹？

新宿 北宿 有玩既亦有讀書既

今年好似定咗nso完後所有系同一時間講座 (除中文系
應該唔洗走去約advisor

要chur 搵到志同道合就升g/h都可以chur
要摺就算係呵呵都可以摺
行hall booth自己感受邊間最適合

其實十宿都有玩有讀書
行hall booth自己感受邊間最適合最實際

其實任何呵200幾條友，會出席呵活動都係50-80個，視乎活動大型定小型啦
但係真正活躍份子係10個左右，講緊係平時會同大圍玩，唔係組自己chur，唔小圈子
Fm唔好諗到呵會點好玩法啦 大把人既chur係同組/莊員玩，你唔係咁岩分到佢地組/同一支莊係永遠唔洗旨意埋到佢地堆
除非棟呵啲人會zip住門開哂門黎玩，咁你同一層既話入去打個招呼咁玩玩下熟落啦
如果唔係，再多fit仔fit女關你撚事咩
靚女去拍拖男神去打波，你就係房打飛機仲要比roommate撞破

會唔小圈子玩既chur得既一定會落booth架啦，去同班自己既老友眾下吹水又好，當幫呵莊手又好撐場又好，你地見到booth有咩人就係咩人架啦個棟呵

9號10號自己去行，唔好淨係問人chur唔chur設施點點點，新宿設施新，舊宿裝修完，棟棟呵設施都好架啦，除左有啲呵要等lift又閘機姐
去同booth既人真正傾下計，傾打波打飛機都好，唔好直接或間接問棟呵既野，因為一定sell到你傻
岩傾就reg信直覺無死

我reg呵之前本身諗住reg某呵，點知行booth發現啲人完全唔掂，同舊登講既野勁大出入，反而另一棟無諗過既呵就好好傾，最後180度轉變reg岩傾個棟，入到去都真係玩得黎而我肯定我當初無揀錯

大個仔啦，自己揀，用常識諗下邊啲可信，揀棟岩自己既呵玩佢老母四年啦

最後 百貨應百客 埋岩堆唔好後悔最緊要

Ching呢句有道理呀

自膠打多次差唔多嘅野

屌你 我想reg你但你full晒

我自己都係落到去比人捉左去傾計傾左個幾鐘
最後由預定揀某hall改做以家個hall 入到去都玩得幾開心

睇黎socsci又有狗公鳥

無撚錯 咁樣reg呵先大機會reg到真正岩自己既呵
好多fm行一行就走 行一兩棟呵就走 我真係希望佢係做足功課個D啦

似係有色心無色膽既

Fm唔好諗到呵會點好玩法啦 大把人既chur係同組/莊員玩，你唔係咁岩分到佢地組/同一支莊係永遠唔洗旨意埋到佢地堆

呢樣真
無論soc camp定hall camp
老老實實就一定有d組會好玩d
分唔到果組都難埋到佢地堆嫁啦

呢幾日唔好打飛機
留d精神行reporting比人有好印象啦
分組唔睇樣就呃你既

Reporting day 記住執得好好睇睇

咁唯有講句想下好啦

分組一定要睇樣啦 唔通搞到一組勁柒咁咩 跟組莊都係人 一定會為自己爭取合理既仔女
但係其實除左睇樣，言行行緊要，都係個句，唔好自己放棄自己著到勁柒又唔洗頭咁去，比人睇到係會注重下外表，言行正常，呢D算好撚fit架啦
樣只係bonus，樣呢D老豆老母生出黎就係咁，又怪得你咩唔通

執好D個人先有波餅食架

問得咩hall多女好明顯係入嶺南拜仁啦
年年都一車車狗公入去

個個都係架啦 銀行錢夠多啦 想下好啦
咩呵多女喎 想下好啦

派波餅既都係妓女 因為食波餅而決定reg某呵既都係嫖客

揀呵還揀呵 食波餅還食波餅

女仔著短褲會唔會俾人感覺好八婆

唔會啦 大熱天時 咁都問

40度都黎緊呀著長褲先比人覺得唔正常啦下話

你去到見到d女應該全部熱褲

有無已grad老鬼一齊返去扮fm

連登係咪有D問題 成日咩遇到咩不知名問題之後斷一斷咁F5唔到

有無咁童顏呀 yr3都扮唔到啦

我都係

其實我返去做Helper遲入係咪可以扮fm

Sorry 份人比較摺同柒 唔識呢啲

笑死

熱褲？
果條底褲就差唔多

上到大學新世界就會變架啦 no worry

扮direct year2 咪得

又打錯字

呵明明無波都要送波餅

唔洗咁細膽咩都怕既 大學係就係新環境 除左八掛D同無秘密之外真係無咩特別
自己覺得合理就去做 熱就著短褲 有人屌你就屌返佢轉頭
唔洗咁驚啵
我yr1個時勁撚驚又係 reporting day派D資料全部睇哂驚死做漏野又交漏錢咁
之後又驚呵D野呀camp D野呀咁
但其實無野好驚

四年呵life有排你玩

睇下玩唔玩得埋啦 玩得埋就好撚爽 玩唔埋就算再轉呵都好難埋到堆
所以reg hall基本上係住哂4年 真係好重大既決定
唔撚明點解fm唔行booth/行一兩個就決定到咩hall

多謝巴打
中學時做毒撚 希望入到大學可以識多啲朋友

上年一齊玩個班今年grad左幾件 唔知黎緊點算

執好d個人 衣著正正常常 傾計個陣盡量講多d野 唔好淨係嗯嗯呀呀咁就得架啦

呢樣野要做絕對唔難 過到自己個關就得
正正常常一撚定識到朋友 唔好衰係自己到就得
我識人識撚到社交疲勞瘋狂笠水 好多人都係咁
yr1已經nso hall soc三組，加埋層友已經4組人馬
未開sem未到9月1號你已經會接觸到100幾十人，當中有幾十人係同你同組你會同佢溝通個隻，我就唔信咁多人都無人fd到夾得埋啦
機會一定夠 自己把握 唔好整臭自己個朵 絲打加油啦

我都係 hall個D走左好多
但係自己有幾gp人養老 又唔驚悶既
希望有1個fm埋到我地堆都好撚開心架啦 1個夠架啦!!!!
其他自己呵既fm就算全部博愛又關我撚事咩 我自己有人玩,玩得開心

文院表示冇soc camp

巴打我想問下 做左啲咩會整臭自己個朵

巴打有冇做組爸媽咁?

JY呵G HC on9仔槍哥 呵C強姦犯 呵A神偷 類似呢D啦

淨係嗯嗯呀呀真係好難傾落去
有D fm唔係樣特別好,但係勝在識吹水,同佢吹水會比反應會帶新話題,呢D人就算肥矮柒都一定會有呵想要,因為係活躍+正常人

相反,有D係樣唔錯甚至好靚女,但係一傾計就好撚串咁,應該無咩呵想要,真心只係花樽,入到自己呵分分鍾搞D花生出黎比其他呵笑,真係不了

soc hall都有做過 兩邊都有gp仲keep緊仲keep得唔錯
莊都上過啦我 接觸多D野先會睇到更多
睇到更多on9事同人 唔係講笑 自己呵自己組自己莊都會有

我reporting day個陣就係勁唔講野

今年有做?

唔好淫蕩 唔好臭串 份人正常D唔好on9
唔好亂衝出黎柒/衝異性(唔包括正常追女仔/男仔)
偷野呀強姦呀呢D得啖笑啦 正常人點會接觸呢D咁既野真係

依家hall life還好嗎巴打

巴打想點 相認就不了

唔係 問下姐

岩岩講左 玩得唔錯

唔知有冇機會做到你地組爸媽呢

soc定hall

樓上位絲打 其實真係唔洗咁驚
大學生都係人 都係中學升上黎 分分鍾唔少係你同學仔/師兄師姐
會整臭朵既行為同中學既"準則"(唔知點講)都係差唔多架啦
如果唔係嶺南 甚至可以話同中學無分別
依家只係多左樣野 就係hall
你會因為hall同其他大學生熟左,咩科咩年級既人都有,有男有女
可以話係相見好同住難 就算唔係同房,同一棟呵入邊都算係"同住"
所以個standard比起中學渣緊多少少咁啦就差唔多架啦

文院上年開始拆開左黎收生
我知道最少翻譯系應有自己一個soc camp

其實正常人一個hall life就唔會有咩問題

今年文院四個soc好似都有camp啊

有樣野比較要注意 唔好輕易樹敵 人言可愄
你唔知你既敵人會點講你 佢身邊既朋友都係好多只會信片面之言 之後再唱開去
今日見到唔少連登講既野 好多都係吹大左 但係無計,嶺南學生係on9仔係膚淺係會信架啦
有唔鐘意既人就避,避唔到就再避,再避唔到就唔知點算唔好問我因為我都無遇過
唔好樹敵算係比較要注意既野 除非你想出名
當係練習自己social下 出黎社會都係咁
有人話大學係識人,係學同人相處溝通,其實無錯
一日上3個鐘堂 8個鐘訓教 淨低10幾個鐘你多數會同hall/其他嶺南學生一齊hea
呢個設定再加埋4年全宿 根本係為左比你學習同D鐘意/唔鐘意既人相處

中文 文研好似都有

自摺又真係最安全做法既
唔通千萬個毒撚唔屌就淨係捉你一個出黎討論咩

樓上個堆終於似d人話
成個post都係打手
特別係呵幾個post都係

希望佢地唔好再出黎啦

講得無錯
有時好多都係人云亦云
最重要都係自己去感受去發掘
同埋嶺南太細要臭朵真心其實唔難

算喇大戰在即
聽日日間時段又會上水

9號晚就會瘋狂打手進場 預先屌定佢地老母先

fm得小貓幾隻 打黎都無用

到時deco擺過d都可以嘈成日架啦

請問咩叫樹敵
會有咩結果下場嫁

Agger

小學雞咁 瘋狂捉過界

好多人都係淨睇唔出聲既 知道問reg呵既野都係打手回答
我當年都係淨睇 知道問黎都無撚用

不過呵d打手真係多到幾個post都係
成棟呵一齊上連登

都係 當年我都係cd rom

又話偷電又剩

好撚懷念year1
咩都唔識咩都有爸媽carry既時候
轉眼做埋人地爸媽仲要就grad

做多次組仔組女ok?

唔好做D黑人憎既野啦
我身邊都會有人做D黑人憎既野 明顯係有違正常人既言行
但係我都唔會話佢 只會少D同佢接觸 咁咪大家好黎好去囉

做多次fm行reporting day ok?

始終會住4年
一臭就真係臭足咁耐隨時比人鞭屍
幻想吓上堂落堂返呵段路都俾人指指點點

好享受俾人圍的感覺

真正既一生人一次

好多爸媽既愛都係假架咋
最後爸媽都係會痴返自己呵既人圍威喂
soc camp爸媽最唔可信 特別係D R過你轉去佢呵而你唔轉個D

唔好咁啦 一陣行多次都無人圍都唔知點呃自己

哇咁黑暗

Sad but...

果陣係永安 一到介紹聽果陣又有人拎遮 又有風扇仔吹 又有野飲

FM好好珍惜自己黎緊呢一年
組爸媽你有三次機會甚至更多做
但組仔女只得呢一次機會
珍惜咩都care你地，咩都就你地既人

我d組爸媽都grad曬lu

呢啲睇人㗎姐
不過係大學始終新環境
有好多唔同嘅人
唔好亂咁交心以免受傷

媽咪點解同幻想唔同嫁
果下真係超級大打擊.....

呢樣係事實 你諗下就知啦
佢係soc camp就R得你去佢hall姐係佢有目的架啦係 而佢又係hall既活躍份子啦,如果唔係R你去做咩
咁佢痴呵多D就自然唔係幾會理soc camp組既野
而佢R過你你又唔接受 你仲想佢幫你?
但係呢D爸媽都係仆街既爸媽,會R人既已經on9
但其實唔多呢D爸媽既又 因為soc莊理論上會唔比呢D人做爸媽
但總有D人同soc莊熟會混到入去咁掛

老老實實R人走呢樣野我覺得bba多d

屌岩岩覆覆下有野做唔記得想講咩
黑暗其實就梗架啦 出到黎社會咪仲黑暗
依家係U比你體驗個弱化版先,唔係間間U有呢個機會架
唉屌真係唔撚記得左想講咩...屌

屌
不過呢四年真係好好機會俾人適應社會

巴打
聽君一席話 勝讀十年書

其實唔關呵事,唔會話咩呵既人特別鐘意係soc camp R人
除非係現呵莊而支莊又決定要全面係soc camp R人啦
如果唔係都只係個人問題 總會有呢D人

fmbb睇唔明?時序如下:
reporting day> reg hall> soc camp> hall camp
所以soc camp會出現R fm等佢地9月公調去其他呵/私調住先既情況
但係會係reg完hall先係soc camp決定調既多數係on9仔
18歲人咁快為自己做既決定而後悔,reg hall個下有無諗清楚?
又或者係太易信人,比人係soc camp講兩講就信哂就改變當初自己既決定
大個仔啦為自己做既決定負責，諗清楚先做決定，特別係揀呵呢D咁重大既決定，唔好亂信人，比人係soc camp講兩句就改變

慣左夜訓既你 記得soc camp前一晚訓多D
因為入camp係理論上無得訓 除非你個組柒啦下...再柒既組都會做個樣chur到夜一夜
平均一晚得2-3個鐘訓
無記錯soc camp好早集合 又要起身沖涼答車之類...

講得好啱
揀呵真係好影響之後4年
所以真係要靠自己去感受
而唔係聽其他人hard sell

開始靜了...
仲有無fmbb有野要問啊
無就聽日再戰 之後等睇9號晚花生

Chur嘅甚至會直落食早餐
所以記得養足精神

我個組有得訓少少 因為其他爸媽屌唔住

老啦

咁好
不過通常突然咁chur完咗好快病

做仔個年有病既 係因為組入邊有人病傳左過黎姐
之後都無病過 只係一完camp就訓24個鍾

得水係咪代表低賤d

可能係棟呵無錢

遲下ocamp都唔知點捱好

巴打好俾心機回

D仔女都未必想/可以chur咁盡啦
我就隨緣既 要chur可以要訓又得
有求必應 問心無愧

可能你會好enjoy甚到搵到志同道合嘅朋友嘅

難得有時間 覆左幾句又無人屌唔會無癮咁 咪覆多少少囉
反正我又唔係出打手文 講少少自己睇法咁啦叫做
希望幫下fmbb們啦

一樣

Sell Fm新策略

黎緊9號10號之後就會hall打手全面入場
到時我就看著不說話
soc camp後應該D打手就退退地場架啦 變左D組爸媽出黎屌soc camp

咦師兄博愛堂？

唔該唔好亂咁整D色落去
自己睇返我所有留言有無係打手
定係你覺得我呢段野係會好明顯sell緊其中一棟呵?
屌你老母紅呵訓啦柒頭 成個post都係紅紫互屌 幾撚時收皮呀
quote得我係紫又唔會懷疑係咪紅 代表左D咩呀屌
依家無人比你R啦 去訓啦

你老母閪 真心係幫下FM叫佢地諗清楚 你老母閪你亂鳩咁整隻色落去
仲要屌你老母錯既 仲要係紫色 我真係屌柒你老母
唔撚知你係紅定係on9啦真係 唉

打手總是on9 唔洗咁嬲喎

認同
樓主持平比較緊要

個個hall都博愛啦根本 差在程度問題姐
低汁fm愈黎愈多 10宿始終無一幸免 SSC ran都會ran D柒既比你
大家都是博愛又何必分那麼細呢

我由頭到尾都無打手過都俾人話我R 笑左 跟住又話我係紅呵 我都表明左自己咩呵啦

事實證明 嶺南on9仔多
開sem返去養老食住花生等睇住嶺南收皮

唔駛咁勞氣啦

你話點就點啦 唔洗嬲豬喎

我唔撚知你啦 無睇你之前D留言
但係明明一篇中立既野你都要加隻色落去 唉屌我好難唔亂諗
算啦算啦 推下段野都好

深夜就高質番少少啦親

敏感到咁

係時間討論下嶺南

突然又多返少少人
好努力好中肯好中立架啦

比人屈係紫呵唔嬲有假囉
巴打原諒我

睇你個名就知低質啦ching 好掛住

等我報告下裝修進度 依加永安同正門整完九成到

打手多到呢
我都想再做組仔女

上年canteen正好多

正門樓梯前仲舖緊

係咩 唔係得個平字咩

依家一個都無啵 聽朝就多啦

至少好似多啲選擇

睇嚟ching你今年fm

講緊呢兩日 追post追得好辛苦

還我***
依家美心真係痴左線
根本係瘋狂賺錢 加野飲要5蚊定9蚊好似???
已經唔係canteen價啦

扮工期間追得好開心 見大家不停翻兜我嗰邊隻g同球王 費事加把口

呢兩日推慢左啦 臨近reporting day要屌deco唔得閒打手啦一定係
之前推得仲快

人地u平勁多

冇食canteen好耐
真係寧願俾多少少錢出去食好d

Shitty 都貴 不過人地高汁好多

好掛住上年啲燒味

真心痴撚線
㩒住搶，八大最貴Canteen

唔撚明球王有咩好講 隻G都話可能大家想知多D姐
屌黎屌去都係個D 又做雞又淫底又博愛又摺又exchange...

其實佢地係咪有學校sponsor

喂喂喂 做乜突然多左咁多人
岩岩仲諗住收皮

加5定9 睇你叫咩野食

成個富泰得越泰軒食得下

係嶺南樓叫抵食啲

其他個d就年年都講一次

周圍食黎食去都係果啲

八大最差canteen
利申去過晒

越泰軒正呀

嶺南樓都貴左好多啦

租金平成本低 租金咁大舊開支一下減咁多啵
唔撚知做咩美心賣咁貴而嶺南仲唔踢走佢
可能租金比得多啦美心...唔知代表D咩
好似嶺南網有得睇財政報告 但無睇過 有無巴打知D大學can租金係點

景峰雲川燒 新開

新墟譚仔剎利亞台北101吉野家kfc
輪住食

唔洗再去建生

你唔係諗住訓嘛

真心好奇 做咩同一時間突然咁多人出現

日日咁食 一星期幾日 好悶

Catering唔係有一棟呵負責咖咩

建生個間好食d

依家操定chur ocamp差唔多

sleep is for the weak
岩岩見到無人諗住唔F5姐

可能瘋狂轉ac

Ching睇你個名 你先係要訓嗰個

嶺南廢青多

住呵既日子日日都操緊啦 考DSE都係日日咁操架
已經係本能黎 返唔到轉頭了

岩岩先拎左社區盾呀

反而早訓會唔慣

好掛住mmk貴到on9既常餐

摩打手
比幾部電腦我唔洗換AC都覆唔到咁快啦

咁叻仔既你 其實都係我一個人回

轉ac先

狗都唔食既紅樓碟頭飯

次次去都係食下午茶 廢青

太遠

叫佢叫canteen嶺南樓減價得唔得真係好貴

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

好掛住富泰宵

我都係 雖然好貴

鐵板炒

季前三冠王

好撚污糟真係
有諗過見到D龜去問下點解唔捉 但係唔敢

屌你地覆得咁快既
我覆完已經有3個人覆左個句先

痴撚線

有班黑社會睇住 點敢捉

阿仙奴冠軍

唔關龜事 所以唔捉 問食環

讀左咁耐都未試過食mmk早餐

個fd上次見到個鏟跌左落地 當無事

等比拜仁屠啦

架車仔D砣地貴撚過租大鋪...

有曱甴

萬萬聲起跳

你grad左就唔會覺痴線
油到仆街既雞翼
飲完即刻有屎柯既檸茶

見過佢地跌野食都執返

真心講各hall好處：
純粹個人印象

A 運動勁 Chur得起 夠霸氣
B 運動ok 特出
C 多女 warm
D 有d運動勁 Free
E 算warm 近canteen
F 運動幾勁 warm chur得起 近canteen
G 多foreigner 靜 設施好
H 多foreigner 讀書勁 靜 水運勁 設施好
JY 運動ok 近商場
HC 運動幾好 近商場

冇上庄，所以無偏見。各fm可作參考。

幾好食 試下

拜仁真係垃撚圾

唔撚係掛 成日諗唔到食咩就蕃茄漢堡排飯

水喉水加檸檬=檸水

Ching我記得上幾個post 你好似幾清楚宿聯 搞搞佢好無 個canteen真係屌唔住

傳說中十宿攻略出現了

仲有新輝記早餐

訓多半個鐘好過

佢啲汁8

照你咁講
A>b
F>e
H>g
Hc>jy
又引戰

聽日先啦 打手訓咗轟唔到你 fmbb諗緊re唔reject又廢事睇

又係食完會肚痛

下年grad 希望有樣感受

上9半都9半先起身啦 有幾可有時間食早餐

清腸胃呀 識條鐵咩

識宿聯啲人姐等我問下先

有 reporting day做helper個日
我以前都係個日先食到

呢度好似好多下年grad

好似連登ling u post1定2有圖 有追開就知

讀左咁耐skip早餐是常識吧

樓上個十宿攻略真係好撚on9
又睇唔出佢sell咩呵 但係好撚明顯每兩棟呵就有一棟呵係全面屌打另一棟
甲呵有ABC三樣野好 乙呵就有ABCD四樣
咁你叫人點撚揀甲個棟呀屌

新輝記個冰火波蘿油 好似係呢個名
幾好食

9-5 以為返工

其實我發現邊度食完早餐都會想去廁所 係咪我腸胃已經唔適應食早餐

7先開始追左半個post
講還講唔好貼圖 好撚餓依家

為咗fmbb 在所不惜

Grad左真係好慘
記得食多餐mmk紅樓
Grad左就唔會再食
或者係無個班人同你再9fingfing食

9半唔上啦 我呢邊無𨋢搭

講到菠蘿油 諗起華嫂

係 次次玩通頂都會去食

講開又講 我4年未試過起身去食

呢樣野我都疑惑左好耐 但係住個到D仔女又同我講無呢個問題
其實係咪佢地從來唔上堂

每日9fingfing既生活真係好開心

住hall真好

A贏b
F贏e
H贏g
Hc贏jy
好亂呀

Wing頭屌人老母 wing尾有人應你
此情不再

你上面講個d對比 真係2個hall風格似所以一定會有比較 但真心冇偏見 風格似嘅呵由fm自己決定揀咩

你地可以再加多d 如果覺得有錯

排隊排到
又唔係真係特別好食

通太多頂 出到懶
已經變左次次M記外賣 薯餅打孖上

北宿贏曬

乜要上堂架咩

M記有排等

諗起試過叫完M記就落大雨 登M記哥哥辛苦

十宿攻略比人話左咁多年on9 係有原因既
唔好再創造呢種咁邪惡既野啦

起身都12半 藉口嚟咖姐

仲有想飲酒就有人陪

成個鍾 試過等到條友訓著左 拍撚醒佢食早餐

麥麥送 等成兩個鐘

你都未grad

邊到無𨋢搭

好想即刻翻Hall玩
好想而加就食富泰宵

差唔多啦

我覺得你可以加少少幽默係個list

校長 仲有邊到呀可以
都唔撚知邊個天才諗呢D設計出黎 又熱

試過4點訓 5點比人叫醒食早餐
第一次reject佢地 但轉頭佢地再黎叫過
其實真係好撚開心

好on9 明明景峰兆康同富泰都有 但就要等咁耐

都係個句，fm記得行hall booth，如果唔係真係分唔到某d呵同另一d 呵嘅分別

十宿攻略=on9 只會搵到岩玩既人 是鳩但一個hall郁ok啦

有排等 有排停

Fmbb記住唔好唔住hall

無深究過呢個問題 因為次次都係預早叫定 黎到岩岩好

好撚肚餓 好想食華媛

琴日好撚多fm話唔住啦...
都唔知讀嶺南做乜 出黎做地盤好過啦咁

好似得景瘋出車

富泰間m記有力一戰全港最廢m記

係比較溫暖姐 同埋𨋢程長少少囉

可能一陣有巴打同你去食

年年都見到人問可唔可以唔住hall
仲要一年比一年多

為何深夜總是餓

Fu tai M 長期開得一個counter做乜鳩

想食富泰宵涼皮

夏天個時3com真係好撚抵屌
買完外賣唔洗行返自己呵就有得食

所以標題無改錯

無講過係攻略，話左係個人印象

車仔面 year4食左成年

呢打手招數少用為妙以免比人誤以為係打手啦

覺得晒錢 咁近都要住
未住過係唔會明呵有幾好玩
可以將一個人習慣改變到完全唔同晒
加埋個岩key rm真係一流

明明好難食 但都會繼續食

日日都開 日日都最遲收

但真係幾貴

呢個真

食親飲水算

考完DSE都係唔明住呵既真諦 呢D人reg到呵都唔會學到咩

我真係未食過咁貴又難食既車仔麵

你岩，我潛番水先

好似$35兩送 好耐冇食都有少少口痕

住呵真係好自由

Fmbb聽唔聽到呀

住到唔想返屋企

俾你地嚇到reject曬offer

應該有D cd rom既

記得當年同rmate一齊考試
我返到去房發現鎖左門
原來佢早走打J
好青春呀

未試過係hall打j

射落rmate到

有諗過

係佢訓緊覺時射係佢塊面度

gay

呵(Hall C)打手進場 Hall C傳統代表色係黑金 宿徽係獅子 fm如果有任何關於Hall C嘅嘢想知歡迎發問 識答或者值得答嘅都會盡答

有無強姦案既辯護聽下

羅生門

一黎就打大佬

個個以為RIM好多船 但實際上都係學霸拎哂 過3只係基本 我呢屆起碼都要過3.2

依家呵c = 強姦案 都真係多得佢唔少

絲打係黎緊final year個屆
聽講呢屆好似好癲

笑死 女方出名

想問通常有冇邊間hall係爆人又或者冇人想揀架

唔會話有hall無人想揀 只係睇你係咩人咁
去booth同人9up下再揀下

係 識人gpa 3.8
有冇人知點計hon 係咪過3都唔代表second up?

學霸 唔係過左3就second up咩

Yes

有無人知死左人間房點？

應該唔會俾人住啦

希望唔好比人住啦 好恐怖我覺得

羅生門依個形容幾貼切

聽講呵有囡囡之前係ig post左剩係著bra既相比人放左上連登

呢啲野無謂再提啦

HallE上上上莊

Flapflapflap

下 原來hall e都有chur女

圖呢

自己ig啦 說好了不貼圖

比個名黎see see

佢地自己chur姐 邊有其他呵chur到出曬面

北宿之前支庄都有條肥婆o9定唔知o8啦 仲好意思周圍講

我係肥婆o8 o9都周圍講啦 似你地啲毒撚a0咩

肥婆都o8到 你睇下你地

係呀北宿毒撚一世a0架啦

G/H 早訓專用
入面好多讀書撚
設施好 似住酒店
通常出面識左fd先一齊reg入去養老追hon

freshman想一入U就摺柒就入啦

利申：住過一排

呢樣真 聽fd講個個十一點前就訓曬 想搵個人玩都難都係南宿好 廿四小時都有人同你玩 唔想玩都夾你起身一齊玩

唔會
不過要圍定爐先

我聽又冇咁誇張 但係就都係十二點前

所以真係識到fd先好入 如果唔係4年就摺柒左

比例上係小既 仲要啱玩都幾難遇

嶺南只有南宿

鬼叫嶺南咁多呵位咩
其他大學無呵位大家咪爭囉
香港人都係個句啦
犯賤

所以好玩既就去哂幾棟hall玩

南四宿：

A 運動勁 Chur得起 夠霸氣(唔評論)

B 運動ok 特出(十宿中，運動方面隊野拎盃多過Hall A WOR )

C 多女 warm (開始此情不再... ）

D 有d運動勁 Free(算中肯)

北四宿（其二為新新宿 Hall G/H)

E 算warm 近canteen（近Canteen都叫賣點？咁 G H咪仲近？ 讀書第三定第四應該係，不過上個sem有單大野，好多人quit左）

F 運動幾勁 warm chur得起 近canteen(如上,不過運動上叫北宿中既南宿，係北宿係幾勁 ，讀書第三定第四應該係）

G 多foreigner 靜 設施好（Hall G Avg GPA全宿最高，讀書第一，不過運動勁水皮，校長盃尾二 ，Party room搞Annaul din )

H 多foreigner 讀書勁 靜 水運勁 設施好(讀書第二，水運強過G 多多聲，校長盃第尾，無Annaul Din，聽聞下年開始搞）

新宿: (Campus 外)
JY 運動ok 近商場 （最多人既Hall，JY HC相連有個十宿最大common，BBA最愛，樓下係BBA office(好似係）)
HC 運動幾好 近商場(大部分如上，後起之秀)

引戰

唔知你喺咪呵人 唔喺嘅話我會同你講呵過去現在甚至未來都喺一樣咁warm

唔係想攻擊hallc
但你講完有冇打冷震

冇 點解要

大家可以入場

太中肯，無人反駁到

終於追完post

推返上黎
所有新生請注意
9-10號既Reporting Day
請大家記得帶:
1.筆
2.身分證
3.八達通
4.約1000現金（方便報oday or ocamp)
5.所有學校要求你帶既文件

交通：
請坐西鐵線到兆康站，
再係出口轉乘K51巴士（八達通免費轉乘）
*第一次去Lingu，唔建議行過去，可以坐K51係正門落，
唔好係西鐵站既嶺南大學出口出，係兆康巴士站
坐K51(往富泰）去Lingu

特別事項：
*BBA狗既Ocamp係不存在"因爲多人報得濟，
所以未必輪到你，要遲下抽籤一說"，
你聽到有help咁同你講，係你俾人reject左，
到佢地搵唔夠人就會call 返你有位了

*記得行完哂所有booth，臨走之前，
去你個系所屬既building 約見"Academic Advisor "
你去聽完講座就會知咩黎，
不過因為好多新生唔記得，所以係度提下各位（不過有巴打提話今年改左制唔洗約，大家執生）

想住南宿又唔知揀咩呵嘅fm可以去呵(hall c)個booth度睇下喺咪真係我呢位打手講咁咁warm

毒守空房講埋啲毛語錄硬sell 但係個名咁慘既

你地唔係黑色咩

黑金

應該無Hall係黑色

想屌西就入去啦
到時候見到邊條女掂搞個酒會就可以強姦嫁啦

by上莊

有無人有呵C女女女案既事主IG？
想睇下係咪真係咁正
明知臭朵都要搞

口德扣10分

你咪扣囉
我都負左分啦

俾個機會你變返五十分，
罰你見到既話記得些牙

講起淫亂就諗起WJY有個之前bas庄

啱呀 跟你個邏輯 呵全撚部人都喺強姦犯 所有女仔fm都唔洗入呵架啦 因為一定比人強姦 巴打咩呵講出黎聽下 我都想知咩呵收到你d咁口齒伶俐嘅精英

係咪之前HE 3p之一轉左去HA果個

好似係16屆evp

籠裏鬥

住緊Hall C日日比人強姦

哇發爛炸

嬲嬲豬

嬲豬

邊間hall

Hall E

Hall E 4樓某房？

應該封左掛
如果入到去住到個兇宅屌你驚一世

short wing好似

但住隔離都好驚

聽講好多鬼故傳左出黎
有無巴打些牙？

最後做警犬 幾勁都無用啦

生老病死人之常情 ching可唔可以收下口積返嚟陰德 唔駛講到兇宅咁

Hello 呵E 打手

但係單野係係房吊頸亡喎

有人吊頸都唔係兇宅

agger

你條撚樣 咪繼續吹啲野出嚟desell HallE

個exchange roommate好慘

死過人驚都係人之常情
有其他9幢呵揀做乜要揀兇宅住

死左人原來係我吹出黎既
我收買左幾份報紙？

可唔可以尊重下死者
你話過咗身講事實係可以 但好唔講到間房點點點

痴線
為左呃人入hall連吊頸都話唔係兇宅
不如你搬去果間房住？

死者已矣
各位無謂為收fm 而重提傷心事姐

我問你講乜撚野鬼故傳出嚟 識唔識尊重死者 你話我道德撚又好咩都好

原來入hall e會住到吊頸

我屌撚曬你地班垃圾 為咗sell fm
你有冇諗過識佢既人既感受 尊重下得唔得

你屌人地hall又有冇諗過人地

你唔好同我扮道德撚啦 扮中立無用嫁

北宿就係住埋你呢d死柒頭 有口話人冇口話自己 上連登就大大聲 現實就摺埋房

老老實實間房死過人就全嶺南都知道嫁啦
鄰近reporting咩嘢都比人爆出黎是常識吧
HE打手就唔好否認有凶宅呢樣嘢啦

不過問左HE fd子話成條short wing都封左
fm入去應該都唔使咁驚既....

不如諗下痴埋既HF short wing仲好

咪係
咁呵C都無強姦案 新呵唔摺 gh都無鬼佬啦
fm有權知道囉 入到去識晒friend先知
如果佢係驚既 咁佢轉唔轉呵好？
我就唔撚信reg day呵E莊會主動同fm講幢呵死過人
依個post就係俾班fm bb知道10宿發生咩事再去選擇
何況我無desell呵e 死過人係事實

事實係你自己都冇顧過人 憑乜出聲姐 雙重標準

無否認 只係睇唔過佢地唔尊重死者 喺度醜化死者間房

咁間房係咪有人吊頸

有鬼故就係我幾個呵E friend同我講既

咁都叫雙重標準 你咪試下熟既人過咗身 再有人笑佢 睇你火唔火

自己冇證據屈人係雞就得
人地講事實死過人又唔得
好喇到時fm入左去想走又屌鳩人私調
你玩撚哂啦
就係有你呢d呃鳩人入hall既人先會有私調姐

咁你又笑鳩人地係雞 係強姦犯 你又有冇批判思考有冇睇過件事係咪真 好地地比你咁講佢地又會好好受？

我想問我點醜化呀？
吊頸係事實 有鬼故傳出都係事實
有人死既地方就好自然有鬼故
仲有fm bb絕對有權知道依件事
佢地唔驚既就會繼續住

幾時有笑佢
你係咪思覺失調

你有冇追post 我由頭都尾都無笑過人雞同強姦犯 我只係不停轟完美呵

其實呵e呢單太大單好難唔知

新聞都有賣

柒左就認啦死雞

你當我開咁多個分身講咩 其他ching聽住啦

事實係無笑撚死

Halle有咩都淨係會搬完美hall出黎解圍

超英趕美...

完美呵係垃圾係人地都知

冇料咪要靠貶低人地黎抬高自己

咁halle 單野都係人都知姐

你一個已經顯出hall e有幾清高啦

岩呀
你同班垃圾一樣
佢地就唔收肥矮柒毒
你就避重就輕借道德呃鳩人

呵有強姦案你係咪親眼見到呀 我聽返黎都4, 5個版本 傳聞就傳聞 唔好講到真係有咁

唔洗同條傻鳩拗 剩係識貶低人地 到自己比人講又係度發脾氣

我東哥宣布呵E正式成為道德呵

同完美呵互相輝映

4樓short wing封咗唔會比人

嬲完拿？

你個口都封埋佢啦

成幢呵E要封撚左佢啦

呵 打手係咁嫁啦

呵 呵打手咪繼續轟我當desell

你都係咁架咋

痴撚線自我中心到

A:
B: 完美呵
C: 強姦呵
D: 博愛呵
E: 道德呵
F:
Jy: 富泰呵
Hc:
Gh: 鬼佬呵

仲有無？

幫你補充

話佢兩句就咁

唔該晒ching

其他人講hall a神偷 hall c強姦 wjyG
都無人好似你咁衝出黎護主衝得咁勁
但明明得你依單係上埋新聞有真憑實據

你咪當我護主 只係我識死者有啲感觸

再講有人又話我地係呵呵打手

咁你咪好叻豬囉

另外3單野個事主無人識咩

fm bb睇住依個表識揀啦

有錢既/有偷錢既就入A
覺得自己好完美/自戀就入B
想強姦/想被姦就入C
想將愛傳揚開去就入D
有道德and同情心就入E

咩都拉其他呵黎講 又無人唔尊重過死者 講客觀事實姐

有啲野性質唔同 唔可以相提並論嫁喎

呵F咁開心就叫呵呵呵

又miss我個呵F 開心呵
想玩得開心又唔太chur 又有得做運動

話人公廁呀雞果d又唔驚人自殺？
姐係你唔識既人就冇感受

岩呀 你呢單真憑實據上哂報 其他冇證冇據

大佬呀，
死過人係事實冇錯，
但東哥無啦啦講咩鬼故

死過人就有人傳鬼故
我都係聽呵E人講
係咪你d宿生低質唔尊重死者？

多啦A夢呵

嚇走曬啲fmbb
聽日都reporting day
入嶺南post既得2,3個

其實咁多位真係想fm知道事實既話
貼段新聞就夠 無謂加鹽加醋講咩鬼故啦
唔通你親眼見到鬼？ 定係唔知邊度傳番黎？
點都好都唔會係事實既全部啦
而事實上個層short wing都唔會有人住
Fm知道應該知既咪夠囉
你話道德撚又好咩又好
我諗睇緊個post既都有唔少係死者朋友
交化左事實咪算囉 講少句當尊重人啦

利申：識死者

屌 都唔撚係我講

reject晒offer啦

A: 偷錢呵
B: 完美呵
C: 強姦呵
D: 博愛呵
E: 道德呵
F:
Jy: 妓院呵
Hc: 球王呵
Gh: 鬼佬呵

仲差一個HF有無人補充

今日各hall庄打手忙住整deco?

開心呵囉都話

球王呵

入到黎見到又偷錢又強姦
仲有人過左身

比我都retake

reporting day唔洗set場??

應該下晝先set既
宜家應該仲屌緊dec

你唔見今日無左好多人咩

咪咁賤喇 拎件事黎講 換轉死者係你朋友你有咩感受呀？

講到九龍城寨咁

點解你仲咁得閒
Free ride庄員？

其實依句野換轉係另外3單野身上都得
利申 無講過hall e單野

我覺得形容我棟hall好貼切

我負責上連登嘛
各司其職啦 ching無上過莊?

場面冷清左好多

係咪無上過庄都要比你笑

點解Yau Hou Yan仲有得教

無笑你 問下姐

先唔講個3單有冇真憑實據
但係自殺=偷錢/強姦/做雞
個logic唔係好啱喎ching

都係既
自殺係自願
強姦係被迫
咁應該尊重被強姦嗰個女仔

邊有話自殺=偷錢/強姦/做雞
係話 比你係當事人朋友 見到自己朋友比人拎出黎當花生講都會唔開心姐

其他呵就講得
呵E就唔講得
你大撚晒？

嶺南仔雙重標準同一碌鳩打一船人最叻架啦

咁有道德既就乜都唔好講
講人地呵醜聞就加把嘴
講到自己呵就彈上道德高地批判人
你自己都唔尊重死者啦

自己啲朋友就唔講得
其他人鐘意唱到點都得

真係未見過有人可以好似你咁仆街 係咪因為網上身份冇人知就可以咁講嘢

係咁架啦 連登講野又唔洗負責任

雙重標準到

平時話人係雞係公廁果間有冇人負過責？

咁有道德去香討同廢老傾計啦

大戰

一人少句啦屌

Ching 好撚勇武 撐你聽日拉banner 講halle 死過人等fm 唔好reg 錯hall

屌 幾個post不停咁講酒會宜家又講自殺
悶唔悶啲呀
比返少少尊重啦ching

咪on9啦
你地係咁討論個女仔俾人姦
個女仔係咁比人講受唔住壓力去做傻事咁點呀？
你好負責任？
自殺已經係過左去 但俾人姦個女仔仲要生活
你唔好俾我見到你係依個post講仼何人

南宿四棟呵做戰靶嗰陣又唔見有人企岀嚟

幾時變曬做口德撚

偷錢單野你地咪又係話天哥做
有無證據呀？
咁有無諗過佢感受呀？

如果佢不甘被屈又去尋死
係咪你負責呀？

輸打贏要既極致

平時話人偷錢free ride公廁就一呼百應
乜要證據嫁？

嶺南厚徳邨 hall e

Show Blocked User

基本上可以套用哂十宿

點解今年個post咁低質 下下淨係識攻擊其他呵有意思咩

證實事實就唔比講
未證實既野就係咁9up

咪撚扮老屎忽啦
年年都係咁嫁啦
完美呵都俾人狙左幾年
扮咩清高

咪係
一到某hall比人講就成堆人彈出黎講依啲野

Social Sciences fm
想問報唔報social ocamp 好
入面係玩乜會唔會有報紙講果啲淫邪game
同埋啲人係咪好似上面講果啲咁現實

以往邊有今年咁嚴重
分身四圍處 又唔怕比人知係打手
拎其他呵既新聞出黎討論下笑下唔係唔得
但係講親咩都係起哂鋼咁要話"係囉係囉你睇咩咩呵幾撚差" 有意思咩

可以屌hall a hall b hall d
但就唔講得hall c hall e

最好報
可以識唔少人
人就一樣米百樣人總有好有壞嘅
至於淫game 嶺南算吧喇

Soc camp會識到好多同你一齊上堂既人
唔洗怕無gpmate
放心啦 嶺南啲camp都好正氣

淫咩game呀嶺南真係
就算係有淫game你都可以去 去見識下學下咩反抗
總之咩都試 見識多D野 識多D人

NSO
全港最正氣ocamp

一定要玩 利申商狗

其實任何呵200幾條友，會出席呵活動都係50-80個，視乎活動大型定小型啦
但係真正活躍份子係10個左右，講緊係平時會同大圍玩，唔係組自己chur，唔小圈子
Fm唔好諗到呵會點好玩法啦 大把人既chur係同組/莊員玩，你唔係咁岩分到佢地組/同一支莊係永遠唔洗旨意埋到佢地堆
除非棟呵啲人會zip住門開哂門黎玩，咁你同一層既話入去打個招呼咁玩玩下熟落啦
如果唔係，再多fit仔fit女關你撚事咩
靚女去拍拖男神去打波，你就係房打飛機仲要比roommate撞破

會唔小圈子玩既chur得既一定會落booth架啦，去同班自己既老友眾下吹水又好，當幫呵莊手又好撐場又好，你地見到booth有咩人就係咩人架啦個棟呵

9號10號自己去行，唔好淨係問人chur唔chur設施點點點，新宿設施新，舊宿裝修完，棟棟呵設施都好架啦，除左有啲呵要等lift又閘機姐
去同booth既人真正傾下計，傾打波打飛機都好，唔好直接或間接問棟呵既野，因為一定sell到你傻
岩傾就reg信直覺無死

我reg呵之前本身諗住reg某呵，點知行booth發現啲人完全唔掂，同舊登講既野勁大出入，反而另一棟無諗過既呵就好好傾，最後180度轉變reg岩傾個棟，入到去都真係玩得黎而我肯定我當初無揀錯

大個仔啦，自己揀，用常識諗下邊啲可信，揀棟岩自己既呵玩佢老母四年啦

最後 百貨應百客 埋岩堆唔好後悔最緊要

打手可以退場啦 返去屌reporting day deco啦

講得好

屌你老母去Camp聽講座 真係正氣到

嶺南hall life=ulife
所以fm bb 記得reg hall

扣你分 扣你五十分

學生會camp喎 嶺南有正氣

做咩上上落落啲濕鳩test

咁係咪多數會同返自己個soc camp組d 人玩？
如果soc同hall淨係想去一個大家prefer 邊個好d

NSO粗口都唔俾講

2個都要去

時序如下:
reporting day> reg hall> soc camp> hall camp
所以soc camp會出現R fm等佢地9月公調去其他呵/私調住先既情況
但係會係reg完hall先係soc camp決定調既多數係on9仔
18歲人咁快為自己做既決定而後悔,reg hall個下有無諗清楚?
又或者係太易信人,比人係soc camp講兩講就信哂就改變當初自己既決定
大個仔啦為自己做既決定負責，諗清楚先做決定，特別係揀呵呢D咁重大既決定。人地講既野自己分析下用下腦，唔好亂信人。唔好比人係soc camp講兩句就改變

2個都去啦

記得nso組爸媽interview問過組仔女講粗口你會點處理

大部分都係
最先輸都係soc同hall camp組
之後同自己rm，同層d人

高汁 屌打哂所有打手

睇你咩hall
g/h 嘅就soc 喇
其他當然係hall
不過如果可以真係強烈推介去哂所有

Soc camp通常都正正常常 sell warm
hall camp就

soc camp hall camp都要去
好多時個組都會完camp食完開sem飯就死
就算唔死個D組都係得返一半人左右
例如5個爸媽咪有2,3個出現，10個仔女咪有4,5個出現咁
某程度叫做小圈子左因為佢地咁岩岩傾先玩得埋一齊
同埋係組入邊要有一個做搞手係咁chur(呢條友相當重要)
所以唔洗驚咩痴soc定痴hall
多數人都係痴hall，因為日日落堂都係返hall，同hall既人先係見最多玩最多
夜媽媽通頂梗係係自己hall多啦 所以reg岩hall好重要
痴soc既人多數,絕大部份係soc莊 因為普通人唔會對soc有咩歸屬感

又唔係講死者壞話
講你地棟呵死過人炸wor
鬼故 兇宅呢d傳左出黎都係無可避免架啦

講開nso
各位fm bb 記得去
如果唔去無15分ilp之後好難追

記得當年有人同我一齊in mk仔黎
佢話每講一句都罰錢喎之後拎D錢去大家食甜品
有其他爸媽講就提佢地唔好講 因為會教壞fm
我就話屌你咁大個人自己決定啦 人地講粗口你係無計架啵 你想講粗口都無人阻到你架啵
之後佢做到爸媽我連後補都無。

通常都係 唔玩Soc camp 就真係識少好多人
Hall 最好就玩埋啦

屌
ssc面試交戲姐

不畏強權 屌你老母無骨氣mk仔

幾時要報名架

reporting day

謝大佬

nso攻略
記得reg沙龍(到時你就知咩黎)
朝早訓得就訓 夜晚會有D唔係你組既人去你地組reu緊既房一齊玩
nso仔女爸媽全部係自己呵既人(可能一組有一個爸媽會係其他呵啦)
所以nso可以識定hall既人 nso表現一定會影響你hall camp分組
nso重點係夜晚房game 要建立好自己比人既第一印象

呢位ching洗唔洗講得咁誇張
我自己就soc camp 同 hall camp 都有玩既
Soc camp 黎講我玩果年十組有七八組都仲有keep住re u
而有d組更加係到而家周不時都仲有食飯踩單車
比如我果組仲一齊去埋旅行
仔女有咩心事煩惱d爸媽都好好好有心照顧我地
仲好似朋友咁
所以我自己覺得soc camp其實係幾好 唔係你講既咁
相反可能我自己就hall個種單純chur玩又冇乜交心既關係
所以反而中意soc多過hall
亦唔係只有上soc庄既人先會痴soc
不過當然各位fm 簡岩hall 都係好重要既
畢竟住落左就算發現唔岩自己都好少話會調架喇

睇黎你仲老屎忽過我啵

自爆？冇乜幾組去旅行又踩單車

Ching 咩組

有去旅行既soc得一兩組

bba果邊唔知啦，socsci果邊一隻手數得曬

呢層唔清楚啵

Soc組咁好架 我third round入 淨係玩左hall camp
好玩係好玩 但冇你講到咁Warm

十組仲有七八組有reu應該都係上年或者前年組
仲要有去旅行
比多d tips估下

呢D睇人姐

Social 比比鳥？

係咪去日本

講彩數 遇著D衰既又傻閪既爸媽會想屌死佢地
遇著D chur組既可能可以玩哂4年再keep落去
多數組普普通通姐都係

Btw太長唔Quote上面了
Social Camp 個人覺得值得去下，因為見好多組都keep到
BBA camp就不了，近年冇一組keep到

日本係咪磁力王

我都好想玩返social camp

文院孤兒仔

Yes yes

文院今年系組搞有Camp呀

唔講邊組啦 起底不了
各位fm諗下啦
Soc camp真係值得去既我覺得

去旅行組仲有無
數唔到乜了

我果年垃圾oday

聽聞封左
唔會再住人

共勉 下年fm要把握機會

我都覺soc分分鐘warm過呵
但又唔可以唔玩呵

反正宿位有凸 封啦梗係

你瘋狂做鳩完美呵左幾個post都夠膽講野

衰經驗啦
做組爸媽再玩多次啦

呵唔一定係指camp組
呵同層友玩得埋先係更加重要
soc始終唔會晚晚玩 但hall可以一星期玩足5日通頂

又loop翻厚德呵

北宿撚表示。。

如果係真心講出嚟用意係提醒 我覺得無乜野
將心比心
如果唔係 就唔好消費死者
唔係厚德問題 係立意問題
唔係幫住厚德厚 只係表達己見姐

連續通頂食早餐

唔知social soc camp 有冇咩靚仔組爸呢

實有

其實大家係desell 緊嶺南
其實jupas 就好蠢
嶺南就好廢既

北宿打手
等俾人咬
利申認同

呢d個別例子姐 又唔好一碌鳩打一船人

我見上年social fm都幾高汁既 好多大隻男fm
唔知今年有冇做爸媽呢

樹大必有枯枝人多必有白痴
間間U都有啦呢D傻閪野

其實呵E 叫自殺呵

我追左咁耐post 日日都係互相攻擊
好低汁
睇到悶
根本desell 緊嶺南
棟棟呵都有衰野架啦
岩玩咪入囉
講多都曬氣

自己帶頭攻擊人
俾人話返就話互相攻擊好無謂

日日新鮮

我都明大家都想收d 好fit 既人
但都唔洗下下踩到盡
講到嶺南好做龍蛇混雜咁
做g 偷野 強女女女人 又自殺
唔講以為係九龍城寨咁
一碌尻打一船人
我睇其他大學都串
但人地團結
嶺南就像一盤散沙

係囉 同意ching
大學生
成年人
理性討論

咁其實咁多位提北宿件事都係提醒下姐 無前面咁仆街既 亦都無咩好desell

不過一定咁多位fm記住reg新宿 遲到有藉口 買宵又方便

因為本身無人aim入嶺南 點會有歸屬感

講又話你仆街
大家一齊封口
Fm入到去好驚想走又可以點？
唔通旨意公調？

鑽石山點入lingu?

的士 地鐵

地鐵轉西鐵啦 唔使快嘅話
有學生優惠點都平啲

公調真係
要你入宿住左一個月先可以調去其他呵

聽講每個收到嶺南offer都會下左聲

真係好on99

破上年紀錄啦
準備開9

食個飯即刻推左幾頁

證明上年fm 幾多連登仔
夠哂毒

仲等公調